11月東京之旅

11月會同另一半去東京玩，行程如下，麻煩各位俾啲意見：

星期四
下午到成田，住池袋，夜晚到銀座晚餐+行東京鐵塔

星期五
請建議，完全無 idea

星期六
到鎌倉 或者 入間市三井outlet

星期日
我自己要考試，另一半會自己週圍行，求介紹
黃昏到淺草
夜晚到晴空塔

星期一
到鎌倉 或者 入間市三井outlet

星期二
上野，15:00 機回港

謝謝。

Disney?

去過了

星期五去河口湖睇下富士山

玩嘢呀？東京咁撚多地方去都冇idea？係你懶定係想做伸手黨又唔想畀人知？

去秋葉原去足咁多日

鎌倉點解要去兩日呢
雖然有唔少景點
個人黎講 去全日已經好夠
始終交通去同回 都要預一個鐘
仲要留意返要坐特快
當然 你願恴比多D坐特車 當然無問題
個人提議 唔好假期入去
因為真係好多人

可以考慮去河口湖
坐下纜車 坐下船 睇下七福神
其實都OK
不過你要預成日
同埋回程最好預鬆少少
我果日河口湖返新宿
發生交通意外
原定下午四點到 結果要下午七點先返到新宿

另外 可考慮宮崎駿 同埋 藤子F不二雄 博物館
前者 要預早訂票 因為好搶手
後者 都要預早訂票 因為佢限左每日唔同時段入場
遲買飛 可能要好遲先入得場

如果想留係市區
可以考慮去新宿VR館 同埋池袋J worlld tokyo行下玩下

再唔係可以去池袋/品川 水族館

橫濱亦係一個唔錯選擇

謝謝建議。
有諗過，但夜晚我自己要返到赤塚附近，會好趕～

我都想......

謝謝。
鎌倉寫兩日主要係睇下想星期六去定星期一去。
預就預左一日，直接由池袋搭JR湘南新宿線去大船再坐單軌電車落江之島～
我都諗緊係咪應該星期一去～
星期六入outlet～

其他建議都好正，要度度點放入星期五個行程度～

咁我係一個好撚蠢嘅伸手黨，只係問一日半嘅行程唔係問哂～

我就建議新宿搭車
因為有pass買
同埋唔駛轉車

搭單問下
東京市區內想睇紅葉/銀杏係咪淨係得新宿御苑同明治神宮前？

如果住新宿附近就係呢個選揀，但我住池袋嘛，直去大船同新宿去藤澤/片瀨江之島駅差唔多，池袋去新宿都要啲時間啦～

大船駅都有 pass 買，係鎌倉/江之島 pass～
可以坐埋湘南單軌電車～

新宿轉：池袋-新宿來回308円+江之島─鎌倉周遊券1470円=1778円

大船轉：池袋-大船來回1836円+ 鎌倉／江之島通票700円=2536円

兩者到達江之島時間差唔多，為咗搭湘南單軌要俾多758円，睇吓你覺得值唔值

係喎，呢個無留意，謝謝資料～

明治神宮前?神宮外苑先啱，差2x分鐘路程
代々木公園、光が丘公園同東京大學都多銀杏

如果去三井outlet
不如去木更津o個個? 好似大d多d舖頭

成田嗰個？

千葉 都算近 搭巴士9個字就到
佢而家岩岩擴充緊 11月去會有再多d舖頭